# Counter 2041

Este es un proyecto que estamos desarrollando *Miguel Gimenez* y *Erick Subero*, inicialmente para el Bored Pixels Jam 5.

El juego está basado en Contra pero limitado a una sola pantalla y protegiendo una torre de control.
